邊個喺維基百科搞林鄭月娥

👆👆

推

召集海外巴絲支援義士

Rubbish